#永遠懷念陳百強 - 漣漪 (原唱:陳百強)

《漣漪》絕對是情歌中的經典. 全歌結構不是複雜, 優美的旋律, 真摯的歌詞, 細膩的演繹, 就能打動到每個聽眾.
(片段加入翁靜晶的照片, 佢真係好靚, 叫人心動嗰款)

#永遠懷念陳百強 - 漣漪 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

生活靜靜似是湖水
全為你泛起生氣
全為你泛起了漣漪
歡笑全為你起

生活淡淡似是流水
全因為你變出千般美
全因為你變出百樣喜
留下歡欣的印記

靜默亦似歌
那感覺像詩
甜蜜是眼中的癡癡意
做夢也記起
這一串日子
幻想得到的優美

#翁靜晶,#荳芽夢,#突破,#漣漪,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

俾人話個slideshow好悶... 有冇好o既slideshow software介紹? 想做到變化多D, 好似人地結緍相video嗰款